(國民教育) 教大家唱國歌

God save our gracious Queen
Long live our noble Queen
God save the Queen
Send her victorious
Happy and glorious
Long to reign over us
God save the Queen

竟敢支持外國勢力
大逆不道
除褲俾我打兩下唔該

Queen's English

香港人認唔認國家先

一。(鍾鎮濤)
高高廣廈 曲曲海岸
真優美 多優美 是我香港
尖沙嘴散步 筲箕灣眺望
海的美 山的美 呈奉歡暢

這是我家 是我的鄉
是民族世界岸
是我的心 是我的窗
是東方的新路向

歡歡喜過日 開開心渴望
中西客 香港客 攜手合唱

二。(區瑞强)
青春在我心中每日 前程照亮
金光耀我康莊燦爛 前途綿長
攜着你手高唱香港曲
金嗓為你繪出美麗迷人肖像
一曲待我傾出快樂 聲聲悠揚
哈哈哈哈哈 哈 哈哈哈哈哈
讓我小曲輸出快樂 聲聲鏗鏘

三。(張學友)
大埔長洲樹向上
橫頭墈新區心向上
維園自由唱 願我新腔響又強

東方之珠光千丈
名字更亮更光
比昨天采更漂亮

亮 亮 光光光光光 亮
名字更亮更光
比昨天光采更漂亮

亮 亮 光光光光光 亮
名字更亮更光
比昨天光采更漂亮

四。(張國榮)
銅鑼灣世界 與中區對望
人人眾口稱讚輝煌
紫荊花旁 獅山腳下
是世間的美食堂
讓我自由自愛 讓我衝勁向上
與你做世間新偶像
願這一天歡聚 香港千秋百歲
永不會將快樂忘

紅黃藍世界 紫青黑與雪白
叢叢獻彩色天堂
燈飾光芒 繽紛兩岸
是我的驚世劇場
願美夢陪熱愛 願歡聲襯笑浪
永遠望見新希望
願這一曲歌罷 香港千秋百歲
永久變歡欣快樂場

Hong Kong 我愛Hong Kong
Hong Kong 我愛Hong Kong

五。
地鐵飛奔到觀塘
纜車開上山上
大鐵管通過海床
東區快車湧去走廊
來往匆匆 匆忙
香港地鐘意匆忙

萬里飛飛到通地球
熱愛香江兩邊岸
絕色好似佳人
天天相看不會失望
遊遍千山千岸
香港始終我天堂

六。
中與西結伴一起闖
奔向幸福快樂情誼長
現在各方的佳客幸會一堂
哼出開心的好音響

中與西結伴一起闖
奔向幸福快樂情誼長
現在各方的佳客幸會一堂
哼出開心的好音響

七。
這是我家是我的鄉
是民族世界岸
是我的心 是我的窗
是東方的新路向
歡歡喜過日 開開心渴望
中西客 香港客 攜手合唱
中西客 香港客 攜手合唱

ho ball

有回鄉卡係咪一定可以『返國』先

英國唔理你地架啦，徹徹底底做一個中國人，真心愛祖國，心繫祖國。

至少你仍然在香港（中華人民共和國不可分離的部分 ）

淘寶全國包郵
咁香港呢？

人民日報：馬雲分裂中國

香港從來冇「回歸」過
不願面對